牙酒新歌無人講？

我酒正

咪當手足condom

佢次次啲MV都好靚

請夏係五毛分化撚
特登揀呢個日子出歌想spin走琴日太古單野

有無人覺得今次首歌好似有小小出左事 除此之外隻舞堅係正

都唔算難聽只係之前嗰啲太好

腋窩咁滑想點

新concept 舞就不嬲正
呢首始終先行曲 可以期待下主打

依首只係先行曲 唔係主打吧

真

先行姐 點同之前主打比

先行曲都已經唔錯，好期待隻主打會係點我酒真係冇得輸

冇人講咪你講

美

好難聽

成日喉住人米地胳肢窩咩心態

點解係牙酒

佢係人咩

你唔會好奇摸起黎咩質感咩

會想聞下咩味多過想摸

想聞焗左好耐天然體味定沖完涼香噴噴腋香味

沖完涼就唔係腋香味係沐浴露味啦

你沖完涼聞下自己

聞自己鍾意聞體味

直覺你袋底幾香